[認真求教]點樣份人可以搞笑d有幽默感d？

好羨慕d人講野好好笑
到底係點樣做到

利申：悶撚

有啲野真係唔可以勉強

做好自己咪得

咩都假 最緊要有個處女女朋友